寶馬瑞和街撞傷過路婦

早上8時半許，觀塘瑞和街9號瑞和街市政大廈對出，一名老婦過路時，遭駛至寶馬房車撞倒，老婦輕傷清醒，救護員到場將她送院治理。

係我 下面邊個提世清我屌佢老母

世清

寶馬房車

好兄弟

好安答

車房仔拉豬又借客部車嚟練車

唔通炒自己架車咩-,-

炒粒清架車

粒清有閪錢買車咩

炒哥部BMW嚟架

SOR